港鐵稱西營盤站故障列車已移離 港島綫服務逐步回復

港鐵稱西營盤站故障列車已移離 港島綫服務逐步回復
2020-07-20 HKT 08:56

係咪國產野

澳洲

澳洲公司翻新，英國車 (市區綫m-train)

行咗三十幾年仍然行緊唔錯嘞，日日都載咁多人

老老實實，唔理佢係唔係大陸野/外國野，機電既野用咁多年會唔會出事....